韓狗收皮集氣區

屌你老母，以為過咗12年就無人記得，垃圾韓狗簡直係足球毒瘤

16年

原本外圍賽有機會出局

自膠

買左韓國贏2:0

呃正皮

泡菜狗仆街斷腳死

全隊斷腳
02 紅鳩我

瑞典今屆唔差
射爆佢老母